如果示威時阿sir 屌你,你同佢講：好,你叫少女心爆爆出黎同我講

如果示威時阿sir 屌你,你同佢講：
“好,你叫少女心爆爆出黎同我講”

又或者

“唔係喎，之前少女心爆爆sir 話OK ga woo , 毅進少女心爆爆呢”

又或者所有人一齊大嗌

“少女心爆爆！少女心爆爆！ woooooow bingo！”

咁會點？

????????

係咪得我一個唔知樓主做緊乜？

樓主high 左野開post?

救救on9樓主

尷到仆街